[魔咒] 哥迪奧拿：曼城應將快輸一場波。

Pep Guardiola knows his Manchester City side's winning run will come to an end

Pep Guardiola was delighted after watching his Manchester City side beat Huddersfield 2-1 to extend their winning streak to 18 games but knows the run will not last forever.

Raheem Sterling claimed a late winner as City came from behind to restore their eight-point Premier League lead after a Sergio Aguero penalty had cancelled out Nicolas Otamendi's first-half own goal.

City have now won their last 11 Premier League matches and 18 in all competitions, but with a tough festive schedule on the horizon, Guardiola expects the winning run to come to an end at some stage.

But the former Barcelona boss was delighted with his side's response to falling behind against the Terriers on Sunday.

He told Sky Sports Premier League: "If you want to win the title you can not expect easy games, so we have to live these kinds of situations and we spoke about at half-time how we are going to react in that situation.

"I am so happy for the victory today.

有冇中文版

瓜迪奧拉知道他的曼城隊的勝利將會結束

瓜迪奧拉看到他的曼城隊2-1擊敗哈德斯菲爾德將他們的連勝延長到18場比賽后很高興，但知道運行不會永遠持續下去。

拉赫姆·斯特林（Raheem Sterling）因為塞爾吉奧·阿奎羅（Sergio Aguero）的處罰取消了尼古拉·奧塔門迪（Nicolas Otamendi）的上半場自己的進球，

現在城市已經贏得了過去的11場英超比賽，並且在所有的比賽中都有18場比賽，但是在即將到來的艱難的節日時刻，瓜迪奧拉預計在某個階段的勝利將會結束。

但是，前巴塞羅那老闆對他週日對陣小牛隊的反應感到高興。

他告訴天空體育超級聯賽：“如果你想贏得冠軍，你不能期望輕鬆的比賽，所以我們必須生活在這種情況下，我們在半場時間談到我們將如何應對這種情況。

“我為今天的勝利感到高興。

on9
佢話斷11連勝
你地又屈佢話輸波

yes 11號就挑戰曼聯失敗

左羊右華

49000

你個仆街烏龍波

nba?